毒販軍團進入荃灣廣場驅散聚集人群

警方進入荃灣廣場驅散聚集人群
13.05.2020 20:22

網上有人以行政長官林鄭月娥生日的名義，發起在商場唱歌活動。其中在荃灣廣場，手持盾牌及胡椒噴劑的警員在晚上8時後，分批從多個出入口進入商場，在各層驅散聚集的人群，多間商鋪落閘。

在太古城中心，有穿反光衣的商場保安在各層駐守，商場用廣播系統呼籲聚集人士散去，以免違反限聚令。警員就分批在商場近太古城道及英皇道兩處門口戒備。在旺角朗豪坊亦有人聚集，商場關閉部分出入口，多架警車在商場外戒備。大角咀奧海城、沙田新城市廣場等多個商場，晚上都有人聚集，高叫反修例口號及唱歌，部分人展示反修例旗幟。